有Thiago嗰隊一定攞歐聯冠軍

我話嘅

樓主未來人

咁你都知

樓主幾幽默！

依段先似拜

樓主識貨

樓主又中